覺唔覺女idol着西裝好正

我星

我輝

定

Seulgi

Irene

點睇jiwon(牙芳)

clc black suit stage 超正

Wendy(喪的好友)

牙clean認同

咁都有負評
娛樂台真係每況愈下

有jisoo嗎

點睇阿Joy

頭幾個係男idol

55

覺唔覺裇衫打呔西裝褸的女好吸引

唔係

睇標題 第一下都係諗到玟星
TWICE全員concert都正!

呢個最正

無印象了

雪娥真係不得了

唔會正過Seulgi啦
我幾理性

平排最正

仲以為你同mmm 全員

原來ericnam 咁迷clean

醜 老女人 不了

係 我愛玟星

Moonbyul真係最正

阿真著西裝冇咩特別

咁你認唔認同

牙clean代表我認同

。

我容
明明幾好睇都覺得幾好笑

人靚，著咩都靚
人柒，著咩都柒

推到1001

好想同佢地一齊

仲諗住入黎po Cherry Bullet

snsd唱Mr Mr

幫咗你了

咁都諗到

Yujin

Yuju

正到

我女人

我閪女人

樓主ok高汁

當容仙無到

處刑娜璉

佢好troll

連登定律

尊重啦

叫佢娜璉經已很尊重

唔着仲靚添

推行動post

Me too

定延好撚柒

定延屌打其他

但我已經搶先左

唔好推
比啲有建設性嘅留言

母豬娜璉

Ok 公平競爭啦屌你

支持樓主

輝人係容con 個套都好撚型

我都係來支持樓主wo

Hi 好耐冇見

唔撚識你喎

你哋5洗爭 我係樓主條仔

咪能9推
推完上去又冇嘢講
之後成班傻鳩入嚟拉拉拉

Jiu

金容仙最型

Okay

條傻尻係咁

得南呢種人先會9拉

Dllm

璉登仔嚟留名

第三張諗起佢同個男idol 打招呼比人無視

太正了吧

Kpop雙驕

邊個係小花

尷到

矮啲果個

拉

請善用不推文

少時mr mr世一呀

玟星＋西裝＝第一

友哥哥陪我不推文可以嗎

推推推推

屌唔記得㩒

初瓏

醉咗？

Sana幾型

正皮係俾瑟琪的

不啦

帶點傻氣但又可以勁型既🐻

成班人造人垃圾

超正咩料

美延嚟㗎

?

唔好推

Seulgi post頭第一張相係Seulgi嘅top 10相

mmm全員都好正
星同容真係

平時你被人拉唔係we嘩鬼叫咩

係正既

定你老母 男人黎

睇group

推

咁你都忍到?

忍咩==

永遠是少女時代

好感她

覺 牙酒好正

Hani

我酒勁正

入黎支持定仔!!

印象深係得玟星同seulgi

搵唔到真真高清西裝圖

星
係女都比佢溝死

入來支持樓主

定真係正

呢個高質

老了 鍾情老女人

你肯定入面全部都係女idol?

rosé呢啲先係㗎嘛
樓豬嗰啲都着唔到浸味

定仔最正 世界第一

當然仲有泰妍啦🇰🇷